新手freestylr

小弟最近開始玩freestyle 講到自己想講既野但唔太押韻 有冇師兄可以比d意見

唔小心打錯左個標題